hkbn完約 求續約plan

巴絲打 轉台去PCCW 有6個月月費送
仲有PS4 PRO PLAN /XBOX ONE S Halo Wars2 連會籍 有網上有機打

另外仲有《NowTV 英超 西甲 超荀睇波優惠》
★舊客續約想平搵我幫手★TELEGRAM :kenny8240 24小時專人跟進
罕有全新轉台星級體育優惠-適合其他收費電視月費客戶